覺唔覺凌晨等睇波啲柒頭通常傻閪黎？

理性討論

你個標題已經唔理性

你想頂咩?

我為人好理性

你係其中之一

死傻雞

我唔係

話明理性討論 啲留言勁唔理性

真

你勁唔理性

你個名都唔理性

我呢邊下晝

我呢邊朝早

應該恰陣先 等嘅真心on9

巴迷唔計啦 巴塞咁好波

樓豬啲公仔未賣晒 都係傻閪

睇錄影咪又係一鳩樣
捱夜睇波堅憨99

賓哥恰住上連登？

你點知我未賣哂

樓主熱血公民外國分部

我等緊現場。